[廣東歌]香港流行音樂討論(9)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲
一齊傾下廣東新舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post
[廣東歌]香港流行音樂討論(8)

電台最新派台歌
903

997

KKBox 每日廣東單曲Top 100

JOOX 試聽最新發行單曲

近期新歌

許廷鏗 Alfred Hui - 恐怖情人 Devoted Lover (Official Music Video)

衛蘭 Janice Vidal - 生涯規劃 feat. 陳柏宇 Life Plan feat. Jason Chan (Official Music Video)

林欣彤 - 重光紀念日 (OFFICIAL MUSIC VIDEO )

胡鴻鈞 Hubert - 偷聽情歌 Official MV

洪嘉豪 Hung Kaho - 半天空檔 Halfday Off (Official Music Video)

HANA菊梓喬 - 聽雪落淚 (劇集 "烈火如歌" 主題曲) Official MV

關楚耀 Kelvin Kwan - 求生 feat. MastaMic Official Music Video

陳柏宇 - 無限大

SOPHY 王嘉儀- PINPIN 翩翩(Official Music Video)

原來開咗新post sorry見唔到

新po留名

lm

Lm

Gin lee新歌 自我感覺還好

AGA後日都出新歌 小問題

幾好聽

幾好聽，冇上兩plug咁悶
但唔似會係Song of The Year

生涯規劃合唱幾正，加好多分

其實第一次聽覺得jason把聲怪怪地個key唔多夾，但嗒真啲份歌詞發現又幾正，成個故事比獨唱版立體咗好多
不過個曲都係悶

究竟咩係「誤會你都稀罕過」

即係以為自己嘅付出曾經得到對方嘅歡心？

『我』誤會『你』曾經稀罕『我』對『你』嘅愛

感覺個mv嘅故事同首歌係唔match

Dear Jane 新歌 深化危機

ToNick

與我常在就黎出

終於

AGA首新歌好正

得itunes有？

好周杰倫

釗鋒嗰首伏味濃

wyman呢兩年啲歌都伏味多

joox依家有
kkbox moov呢啲要等聽朝

好好loop

又咁高質 痴線

Aga

正到噴精

Aga新歌好正
女金唔該

呢個女人真係痴線架，出道到而家啲歌首首都係高質歌嚟

aga

佢啲歌曲風好多元化 每首歌都比到驚喜我地
雖然產量少但貴精不貴多 等得黎有價值
出道第一隻碟已經好鍾意佢

似rap

講得好好，佢可以將R&B融入廣東歌，仲要唔同年代唔同variety嘅R&B都發揮得好好

係爭唱live唔夠氣

關於live的小問題 請不用提

陳詠謙詞

加埋先得4首 係咪想焗人買cd

焗人用晒joox moov spotify kkbox先聽得晒

又要loop

江小姐個樣加埋mv第一個shot燒野我以為提早慶祝七月十四盂蘭節

AGA樣真係唔太得
利申：aga fans

除咗之前首nights without you
出道到依家真係首首都好loop到嘔
(呢首都應該又會狂loop)

Nights without you 都好好聽喎

做乜有2個負皮

aga今年會唔會903女金

會唔會最多唱作金

阿Sam阿Tam仲加開三場

陳奕迅 與你常在 Single 有得聽啦！！
iTunes:
Tidal:

爆唔爆到

至尊+男金

呢首又未至於嘅
不過Eason一出廣東歌，903實識做架啦

呢隻碟會唔會好多首都陳詠謙填

比下ellen填都幾好呀
我想聽岑寧兒作嘅曲

好驚陳詠謙填好多
因為與你常在已經填到好垃圾
我期待Ellen作曲同編曲多啲
Yoyo都期待呀

計AP AGA已經係女金
如果903唔係玩野的話

今日kkbox個榜

覇哂頭四，第五係天才兒童

係咪我問題，完全唔覺aga d歌多元化，聽親電台首首派台都好似一樣咁

曲風係首首唔同，係唱腔差唔多啫，個人特色嚟

oh no no no baby~~~

唔可以作準啦
903最後一個月就會調整

曲風唔同但個唱腔唱到一樣

認同

aga真係屈機

當初以為《一》之後唔會撐得幾耐

上年側田播到男金最後調落銅，痴痴哋
冇心比就咪撚播啦仲要頒比宋禮勤

Hotcha出咗新快歌

從來都係903班DJ最撚惡

利申：支持克勤

佢應該一早已經預咗個期開

以前男女歌手都起碼臨尾狂播谷到上去拎金
上年就咁格硬金變銅真係

直接乜獎都唔頒都試過啦，第一屆梅姐一個獎都無

其實咁做幾好呀, 買碟支持下係好應該囉

agger
不過gimmick姐應該，睇死遲下咪又係全部有得聽

【重口味】新歌MV玩強姦棄屍 J.Arie化身「神奇女俠」對抗不公義

J.Arie嘅新歌意識大膽，強姦完成要棄屍。

J.Arie（雷深如）早前為新歌《神奇女俠》拍攝MV，成個故事都幾天馬行空，講述J.Arie喺桑拿浴室上班，受盡同事欺凌，又被客人調戲，最後更慘遭古惑仔強姦並棄屍，之後佢變成擁有超能力嘅「神奇女俠」。

MV中，J.Arie着住黑色露腰小背心，與幾個赤露上身、僅用毛巾圍着下身嘅猛男又攬又拍屁股，其後佢又化身成為AV女優，面對着鏡頭拗斷腸仔，意識甚為大膽！故事內容錯綜複雜，故大隊通宵達旦連續18小時拍攝，分別在時裝店及在桑拿浴室取景。
問到要拍猛男屁股有冇尷尬? J.Arie笑話：「未拍前都有啲緊張，到正式拍攝時發現一眾男士比我仲尷尬，為免影響對手，自己都要放鬆心情去演，而且好感激佢哋嘅專業，肯為自己嘅MV去露股拍攝，不過呢首歌詞對我嚟講，確實有意義。仲有要重申一點，我平時唔鍾意大隻嘅，我鍾意有肚腩嘅。」J.Arie話歌詞裏面嘅超能力，代表住大家對抗不公平嘅勇氣，佢想藉著歌曲鼓勵大家尋回自己嘅價值、尋回真正嘅自己。

MV劇情講述J.Arie有超能力。

J.Arie想藉歌曲鼓勵大家要尋回真正嘅自己。

桑拿浴室上班

仲有食腸仔

今日AGA

搞咩

陳嘉茵Kayan -《大肆慶祝》(Official Music Video)

硬係覺得佢成個人都好作狀
不過王雙駿造依類歌係有一手嘅…

好難頂

轉返鍾舒漫 會成件事啱數好多

佢delete咗舊嗰條 唔知係咪太多負皮

呢段都已經40幾個負皮

真係好撚難聽

佢不如專心作曲算啦，小問題唱到斷氣咁

點解我覺得唱到好有feel

揾人改首英文詞啦
唱廣東話唱到痴利根咁

我覺得冇問題喎

其實而家係咪真係咁多人覺得講/唱廣東話就係好有味道？字正腔圓就係過時？

J.Arie 首神奇女俠啲詞咩事，呢兩句好似唔啱音喎 好un耳

破開 城市 愚昧和欺壓
神奇嗎 人人女俠

不必相信命運 但求存在秘密
可以自己的信心 總有自信的吸引

係咪好想單飛咁

又唔知做乜鳩delete完又擺過條新mv

乜Q嘢嚟

屌你爆j

無咁mainstream，但好正！

竟然有人講per se! 呢首係新碟入面我最鐘意個首

原來梁嘉茵則係serrini

歌手麥家瑜在西貢為新歌《終生女友》拍攝MV，新歌講述友情，故麥家瑜特別邀請了因拍電影變成閨蜜的谷祖琳、陳逸寧及林兆霞友情演出。麥家瑜在MV中有很爆的演出，傷心得要燒掉男友的衣物，但現實中她就沒有試過，麥家瑜笑說：「自己最多都係嬲到走，但諗番覺得好傻，應該叫男友走。」

麥家瑜在圈中有不少好友，在患難中見真心，希望憑歌寄意答謝她們互相扶持，麥家瑜表示：「朋友係我嘅傾訴對象，無論工作、感情都會傾，試過傾到三更半夜喊通宵。」

麥家瑜對上一首歌已經是三年前，她坦言等出歌的過程很慘，作為歌手當然希望唱多點歌，希望新歌推出後受歡迎，下一首歌不要再等三年。

紅歌唔紅人

其實我覺得首歌幾好聽
如果sherman/joey唱就好

佢真係好慘
每次都係三年先出歌

今年都出道10年

偽毒首精裝追女仔

終於有新歌！

又唔走得，又無新歌，不如唔好做吧啦

點解唔走得

音樂世家，好多世叔伯

呢首係cover葉藴儀既歌，冇聽過，當新歌聽

佢真係經歷哂由環球捧Kay到Kary再到Gin Lee, Aga都紅唔到，我估佢唱歌應該當志在玩下，屋企大把錢

AGA 7月30號會展有個人音樂會
會唔會係Luna第二版送飛？

出新歌都係要update返ig宣傳

暗黑歌姬回歸

佢都出歌
Kay肯出歌未

唔係話5月閉關錄歌咩

Kay 可能年尾？

7、8月應該派到歌卦

之前好似話暑假前
如果唔走數應該呢個幾月內有

唔expected佢on time啦，啲歌keep住有水準已經好夠

臨尾有小問題live

話時話，SG好似好耐都冇出歌

對間垃圾公司冇晒期望

903呢排係咁播陳蕾首Run Away

係咪想頒十大

今個星期仲要高ap冠

留名

嗰次喺u見佢同埋其他歌手嗰個show係無人黎咁制

麥家瑜出好得很、AGA出道嗰年，佢兩個成日一齊去大學搞show

龔柯允 Karen Kong －《海女》MV

羅力威 除咗作曲 仲做埋監製

釗峰新歌月亮不代表我的心出咗
大家點睇？

嘩好耐冇見咁

佢同Mischa係咪計今年新人？我鍾意Mischa多啲，新人都畀冠應該拎新人金，個人覺得首歌麻麻，903日播夜播好煩

Mischa 2015年就單飛啦

陳蕾已經唔係新人

歌迷疑似放風小鳳姐9月開紅館8場演唱會 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲以為出第一隻碟先計

改左制幾年

近幾年都冇乜新人出道嗰年出到碟

坤狗加陳詠謙

臨開show又無啦啦派非廣東歌，球記真係有心玩鳩佢

Gin Lee加盟環球後首張國語迷你專輯《信》
回饋一直默默「堅」守的華語樂壇歌迷
真摯細膩地把堅定信念唱到亞洲每個角落

李幸倪(Gin Lee)從2011年隻身赴港發展，為實踐音樂夢一直努力邁步向前。而簽約環球音樂後，Gin為廣東樂壇留下不少佳作。由Gin出道至今，不論是家鄉馬來西亞，或是香港以外的華語地區，都獲得了不少粉絲朋友們支持。為了回饋這群一直默默堅守的歌迷，促成了Gin這張國語專輯的誕生。而今次《信》只限定於在香港地區以外的數碼平台上架，成為華語地區歌迷們的專屬禮物。

收錄於這張國語數碼迷你專輯(Digital EP)內的三首作品，無論是在編曲、旋律，以至Gin的演繹上都堪稱一絕，不但充份突顯出Gin的感性堅強，也希望能為聽眾帶來絲絲的力量及撫慰。在原版的歌曲譜上全新的國語歌詞，再配合Gin略有不同的演繹，另一種味道油然而生，仔細品味後相信又會帶來不同的驚喜。

2018年對Gin來說更是意義非常，除了迎來她的首個紅館個人演唱會，也錄製了加盟環球後的首張國語迷你專輯。《信》的誕生就像是為Gin的紅館演唱會響起預奏，與演唱會主題《First of All》中的「第一次」相互呼應。除此之外，《信》也象徵著Gin在華語樂壇上的新起點，她的聲音將由香港出發，傳到去亞洲每位聽眾的心坎裏。而Gin也將會在不久的將來攜全新的國語大碟登場，繼續與歌迷們分享她的「堅」定信念。

專輯歌曲介紹：
1. 〈兩個我〉
曲：馮翰銘 詞：崔恕 編: 馮翰銘 監：馮翰銘
在每個人的心中，或許都住著兩個「自己」，在兩個極端之間游走。歌曲〈兩個我〉特意找來華語樂壇填詞人崔恕執筆，寫出人類對內心的迷惘，而這對Gin而言也是前所未有的挑戰。她需要在整首歌中一人分飾兩角，以截然不同的情感唱出相反的自我。配合音樂中不時出現的微電音元素，更塑造出精神逐漸崩壞的感覺。而Gin的演繹就仿佛在跟自己對唱，兩把聲音同時在角力較量，讓聽眾在戴上耳機的時候，分別從左右聲道接收Gin溢出的情感，令餘韻深深在腦海中環繞。

2.〈信與不信〉
曲: Audi Mok(莫壯耀) 詞: 周耀輝
編: Fergus Chow / Derrick Sepnio 監: Fergus Chow / Derrick Sepnio / Gin Lee
「別問我愛不愛你 只問我相不相信你」——就如歌詞所描膾，信任是愛的基本，一但失去了信任，任何感情都會在一瞬間崩塌。〈信與不信〉一曲直搗「堅」Lee的最赤裸一面，作品刻意沒有加插任何和音編排，單憑Gin純粹的聲音撐起整首歌曲。由歌曲起首的呢喃細語，中段的情感爆發，直至尾段的力竭聲嘶，Gin展現出聲音與情感之間的張力，箇中的難度之高甚至讓Gin在首次錄音時唱破喉嚨，希望能呈現出最真實的情感。

3. 〈堅強的動物〉
曲: Eric Kwok / 頡臣 詞: 林若寧 編: Brian Yip / 張子堅 監: Eric Kwok
誰說……人類都是堅強的動物？相比起原來廣東話版本的〈很堅強〉，Gin在〈堅強的動物〉的演繹中稍稍褪去了剛強的色彩，取而代之是換來了一份更為細膩的柔情，增添結他彈奏使歌曲更為感性飽滿。而在副歌「很辛苦很辛苦很辛苦很辛苦」讓Gin卸下那名為「堅強」的臉具，直白地吐露出感情關係中柔弱一方的無助，配合她起伏高低的唱法，揪心的感覺教人久久難以消散。

你話球記係咪已經開始放棄佢

Gin Lee 李幸倪- 《兩個我》MV

佢硬係差減啲觀眾緣我覺得

阿嬌

很堅強很堅強已經好膠
仲要很辛苦很辛苦

始終中文唔同英文, 咁樣重覆歌詞始終好易變膠

廣東版唔出反而出國語版MV先
其實球記對gin lee係咩玩法???

容祖兒 心之科學（0616生日派台）
vs
謝安琪 人妻的藝術（0611派台）

又一場腥風血雨

樂壇終於熱鬧返

搞咁耐，咪又係要容謝之爭先叫有返啲嘢睇

年尾好睇喇

江李之爭啲虛火可以收收皮喇

心之科學：未出班底

人妻的藝術：作曲、編曲 - 雷頌德；填詞 - 林夕；監製 - 雷頌德、麥浚龍

根據903，今年暫時係江陳之爭，姓李嗰位今年根本唔入流

Run Away播到我覺得開始煩

球記個宣傳部真係唔知想點

娛樂人生好聽啲，903又唔熱播
感覺球記宣傳李小姐啲手法完全係有心要令佢捧唔起咁

又「約好」一齊派歌

Kay睇住嚟派啦 藝術鬥科學

好似係偽術唔係藝術

謝茜嘉都係就咁講咗出嚟

我都覺得娛樂人生>Run Away

btw感覺佢啲歌題材好似開始不斷翻炒咁，最近幾首全部都係叫人去勇敢追夢、及時行樂之類

Kay首歌叫 人妻的偽藝

點解個歌名

打錯 人妻的偽術

風格問題，比較難唱情歌

隔離post有Gin Lee跳樓飛

很堅強

很堅強 哭出來

不過算吧啦，容謝之爭大家都知最後又係邊個贏，都無乜驚喜可言

容輸個最女，謝輸個女金，打和啦 Super

堅迦其實真係有得鬥
一個識作曲 一個唱功好
但球記近排對堅李嘅宣傳真係成pat屎咁
明明嗰首自我感覺還好都幾好
但係唔知點解竟然出國語版MV先
又無啦啦整隻國語ep
喂屌你聽講佢係喺香港開演唱會喎
做乜鳩野

容謝一出

至尊歌呢？

AGA (江海迦) Luna特別版 (CD+DVD)

AGA (江海迦) 全新創作個人專輯 Luna特別版 (CD+DVD)

CD+DVD特別版：內附全新製作20頁寫真照片小冊子 / 歌詞，精美digipack裝潢，附外紙盒裝。

6754522 aga _ luna 2多加收錄3首全新歌：《小問題》、《When You Are In My Song》、《自由》及7個Music Videos，另外收錄No.1新歌《3AM》、《吃定我》和《Nights Without You》等……

出版日期：2018年6月13日

CD

1. 3 AM
2.吃定我
3.Nights Without You
4.無期
5.孤雛
6.獨一無二(AGA江海迦+ Gin Lee李幸倪)
7. 3AM (Nu Dsco Remix by Olivia Dawn)
8.Long Distance ( “無期” English version)
9. 小問題 (New song)
10. When You Are In My Song (“獨一無二” English version)
11. 自由 (“ 鑽石人生” – Hachen Lee / English version + original demo lyrics)

DVD
1. 3AM
2.吃定我
3.Nights Without You
4.無期
5.孤雛
6.獨一無二 (AGA江海迦+ Gin Lee李幸倪)
7. 小問題

各位準備入貨喇

終於等到

反而覺得佢應該一早出多國語歌

心痛
欠缺的擁抱

HANA菊梓喬 - 飛蛾撲火 (劇集 "宮心計2深宮計" 片尾曲) Official MV

屌 擺明玩鳩買初版既人

Why not both?

其實唔差

但第二版冇咗三首demo
我都好掙扎買邊版

唔講真係唔記得佢首鑽石人生

自己同自己心魔對唱 其實好正
不過球記宣傳真係一pat屎咁

但係啲歌始終都係爭咁啲個人風格

學習辨認比雙非痛楚
二等公民

英皇女新人

屌唔係掛

原來只係簽咗英皇電影

佢識做戲架

許靖韻上到20喇

謝安琪 - 人妻的偽術

正到仆街

你個名

Btw

張相想學juno ?

見唔到對眼

個MV應該都係黑白色

唔見左?

偷步?
大陸嘢真係

Spotify
人妻的偽術

Spotify仲係冇Kontinue全碟同山林道

邁亞 夏森美

有冇人覺得份詞有玄外之音

有咩弦外之音？

坐等Joey

有夢要想明顯啲

有夢要想有咩弦外之音???

仲開心咗一秒
以為佢話最後一首歌 自此唔再出歌

成首都係講香港,唔係迪士尼

咁呢首唔通係講林鄭???

竟然入到決賽,已經做得好好喇

8月kay應該有下plug

今年會唔會有concert

最快都下年啦應該

會唔會有啲寫咗打針事件嘅嘢

可能

誰見過我往往為是非黑白論辯
不應講的死也不說是否等於欺騙

呢兩句我覺得都姑且可以代入嗰單嘢度

長相廝守仲未玩完

真係2018英皇女新人

又關佢事

重有個七碌

有冇人覺得李克勤首新派台 啲詞好鳩

單身狗???

係 個人覺得 副歌個part好怪

陳柏宇 Jason Chan - 無限大

Shiga錄新歌

藝人吳浩康（Deep）與林德信（Alex）出席英皇電影《非分熟女》開鏡儀式，正日生日的吳浩康完成工作後就會與爸爸吃飯慶祝，笑指爸爸忍受他三十幾年故應該請爸爸吃飯，至於有何生日願望？他表示希望可以在紅館開個唱，公司同事正為他努力安排中。

個封面好靚

球記咁呃錢法，其實係好仆街

邁亞時期好似完全真空咗咁

張海報都係封面呢個樣黎

作為fans，見到歌名都無意欲聽

when you are in my song >> 獨一無二

歌名已經不知所謂

自由

返工聽903 一日起碼聽 3 4次

以前都好多人出第二版 唔算呃既
本身冇買到 而家有埋小問題會買

江小姐啲碟當然值得支持

但係球記成日咁樣第一第二版，又唔係加得多歌，始終會畀人感覺係呃錢囉，好似焗鳩人買曬兩版先齊章咁

但個cover真係幾掂
靚過第一版好多！

死都唔買第二版
未見過咁撚仆街既唱片公司

仲好過一首歌都唔加咁出第二版

kkbox絕對係良心企業

咁嬲 你係咪近幾年先買碟/鍾意開既歌手唔會咁樣出
因為第二版有加幾首歌已經算好
以前Joey嗰D 加一首/純綷加隻DVD放MV都會有

聽開indie , 暫時主流只係聽aga
就算買左碟都好少拆袋純綷買黎儲

屌佢咁撚樣出第二版真係當fans提款機咩

咁仆街既行為indie係唔會有

以前Eason 啲碟都係加隻mv dvd 出第二版 不過而家可能連mv都唔得閒拍 淨係出第一版

luna 第二版確實係有少少呃錢feel

唔買了

我等二手

啲dislike多到

d comment

影壇新貴,英皇順便搞死佢

2018年仲玩呢招......

btw gigi當年都叫反彈得到

家樂仔係好慘,但單野擺明係英皇夾埋做獨家料加吹風向

off topic

睇好家樂仔

英皇肯拍套激戰lvl電影畀佢做男一/二

好快可以上一線

Aga新碟首demo 自由，已經好聽過9成新歌

屌啲comment 9成9都係臭雞

個個都追擊Joey
係咪覺得Joey首歌唔會跑出

痴撚線
幾個同一星期派歌
好似返左十年前咁

Eason都就派喎

熱鬧咪好

咁精彩

心之科學
主唱: 容祖兒
作曲: Howie@DearJane / 林家謙
作詞: 黃偉文
編曲: DearJane
監製: 舒文@Zoo Music

聽日出歌
依家先放消息

心之科學 歌詞

作曲: Howie@dearjane/林家謙
填詞: 黃偉文
編曲: Dearjane
監製: 舒文@zoomusic

分一次手 你大傷元氣 病兩世紀
已經細的 越見卑微
他的五官 也並不完美
提前到末期 絕非因你 下錯棋
曾多麽 愛亦會膩
誰的心 似隨意肌

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

慘情歌終於番嚟

2018年度903至尊金曲封盤

月尾仲可能有埋Ivana

搵Dear Jane合作

今日係咪出歌吉日
btw快啲出full version

咪6月22日出full version

正

大概叫做揾到條出路(？)
佢嘅慘情慢歌，大家已經聽到厭，亦好難有咩突破
藝術性高啲嗰類歌，佢又總係差啲啲，唔係好carry到
pop rock，雖然對我嚟講未必容易比到好高分，但佢唱出嚟都算有點新鮮感，亦都係容易入口嘅style，我諗依首坊間反應會幾好

一聽個曲就幻想到dear jane 唱會點

謝安琪 - 人妻的偽術

容祖兒 - 心之科學

AGA - 自由

首歌好dear jane
成浸mk未出晒嚟
好想聽dj自己唱返

睇返近期三個女人派嘅歌都幾唏噓
淫k唱人妻 人瑞唱人母
淨係得返春卷仲唱緊mk情歌

原來KKBox有即時榜

呢首感覺好DearJane先聽落MK啫
根本內容就唔MK

同埋事實上容祖兒就係後生過其餘兩個
未結婚 未生仔
你想佢一齊唱人妻人母歌？

三位天后派台歌都好一般 都係聽返Aga, Ginlee, Mischa 好過好期待小巧新歌，出親都好高質

又有一首歌成為四台冠軍歌

周柏豪 - 男人背後

呢隻好聽

大台又優秀選第一回

無人睇

傅珮嘉絕有續集

絕望元年

又係肥佬

佢地38歲既時候咪又係唱情歌

仲生存緊？

依度係COOLMUSIC FORUM B站

咪又係英皇星夢圍威喂

Joey又領先返

淫k應該唔係 人瑞就難講啲

楊千嬅

〈搖滾之母〉

詞：林海峰

曲：黃貫中

編曲：Edward Chiu

監製：王雙駿

佢當你冇到 溫書唱歌

又話做 就做 就做

都未做完 一頁 鬥磨

大大疊練習 操卷有益

日夜唸 背黙 背黙

測驗就黎 週末 戰禍

錯錯錯

鬥鍛練鍛練到大家也憤怒

鬥放學去學會不愛創造

去你吧教育教育這個態度

每次為了對付考試就嘈

你變癲婆 怪獸噴出火

四歲佢氹你 枕邊唱歌

為入學 日學 夜學

偏學大人 鄙視 對望

越背黙越靜黙 匿響個房

日夜做 練習 練習

終做敵人 反目 碰撞

錯錯錯

答錯就要爆到結他掟爛埋

答錯就嗌到喇叭拆爛埋

答錯亂叫亂跳插水再活埋

兩套互插線路燒到壞埋

你變癲婆 發洩唱Rock歌

錯錯錯

答錯就記大過就一世折墮

答對定會令你解決肚餓

答案沒對錯算了不要折磨

答應吧你兩個不再拔河

你唱Rock歌 我送上冧歌

禮拜六報讀對話使你進步

禮拜日再學與親愛散步

要記住每日猛背 相愛態度

最快樂與 最愛 擁抱愛慕

勇武高歌

妥協會熄火

林奕匡 Phil Lam - 一世同學 (Official MV)

歌同mv都好正

半天空檔 單身狗

林寶係咪出咗package有折?
成個Sony近排都係佢

903本周熱播
新人有冠軍

903

楊千嬅〈搖滾之母〉MV

兩首都

6年前2012年人瑞出火鳥呢張專輯，你覺得係情歌？

呢兩首真係播到失禁，單身狗聽到起晒雞皮，老土到暈

唔好以為個個好似你偶像咁先得架，做下research 先啦

咁前一年ready or not係咩

CM 呢幾日全壇所有人淨係講容謝都講幾十版
其實有新歌都已經好好，咁都可以嘈 最應該屌根本都係903呢個仆街大台，俞琤搞死香港樂壇千古罪人

百花盛放係好事
但唔點解啲人硬要踩
仲要唔夠人拗

成班人八婆到不得了

咁請問3年前嘅剛剛好係講咩嘅？

25號出

sg終於有歌
jessica話琴晚通頂拍左mv

認真一問，你估佢哋重玩到大概幾耐

點鬼知
間公司咁垃圾都仲要自己捧

Gin Lee 新 EP 有得聽

天地一沙鷗第一段低音 verse 好撚好聽，其實成首都幾好
抱夢而活都唔錯，但我又係中意呢首嘅 verse 多啲

Plug 咗嘅自我感覺良好我都好中意

903係咪好捧今年華納男新人同英皇女新人

有錢使得鬼推磨

已買，不過無野送

天地一沙鷗

HK Records RIP

RIP

共業

小巧好勤力

ginlee有嘅嘢同aga正正相反
一個唱功好好，一個唱live唔得
一個頻頻出到hit歌，一個一直差緊首食糊歌
造碟都係，ginlee嘅碟雖然冇乜邊首特別搶耳，但勝在有主題 有連貫性；aga啲碟就通常似single collection，即使有個所謂主題，都似係喺堆歌揀個common嘅位 就當係，好期待佢有隻真正concept albumn

KAY新碟有11首歌

講真，仲有幾多人買碟 我當你平均一年聽過30隻碟，廣東碟又好外國音樂又好，可能最後有10隻你啱聽，你都未必買哂呢10隻實體唱片。個個都上網聽，好少少咪買埋數碼版 香港越來越少人出唱片已經返唔到轉頭

利申：每年都仲買到10-20隻CD

鄭融ig係咁叫人上big big channel投票既

小鳳姐真係開show 九月紅館四場

好似山林道/ 假使世界 咁
碟都唔知幾時出我已經聽厭
仲引倒幾多人去買

留名
有冇老餅歌post...

Eason首漸漸係串流平台仲未有
有劣版收音頂下癮

Moov kkbox 已經有eason 嘅漸漸啦

Joox:
Kkbox:
Spotify:
Moov:

20:00-21:00
Kkbox即時新歌榜排第十

eason coming back

Gin Lee - 天地一沙鷗

一早就派呢首，份詞講gin lee自己

想問下有冇收到風gin lee演唱會嘉賓有邊個

譚伯合唱型人道

漸漸真係好洗腦

仲以為903真係咁捧今年嗰兩個新人，點知一出榜先知唔係

單身狗

陳慧琳 - 打字機

容祖兒 - 心之科學

證明903好唔鍾意勤
又格硬調上去

今年女新人

今晚Gin Lee紅館

kay隻碟仲有馮穎琪同徐繼宗
今日港台普通話台講

做咩事

如果雙雙次後派到呢首，一定更加入屋

屌 戒左毒未

其實好多busker都唱得好過佢

有後台撐係唔同啲

仲有好心柳重言唔好同個tb 合作啦

芭樂上左架 好撚正

Fb班港豬以為佢真係由busking好努力咁令到有人簽佢架

Gin Lee個演唱會幾好評 完全冇諗過咁好睇

陳詠謙 ChanWingHim – 飲啦小氣 Yum La (Official Music Video)

我都以為係 有咩後台？

講到咁誇
咪又係司徒夾帶班友間公司

鄧小巧 Tang Siu Hau - 芭樂 (Official MV)

做busker都可以去到呢啲event

側田新歌點睇

‪側田 Justin Lo - 半杯入魂 (Official Music Video) ‬

好聽 但覺得唔會好入到屋
小巧要繼續努力

原來小巧有上大台

個個啲好歌谷哂今個月plug

ivana幾時派 唔係話六月尾咩？

佢話搞埋mv後期希望六月尾得

正呀喂

好洗腦

今年女歌手勁熱鬧

千嬅, Joey, Kay, Ivana, AGA, Gin Lee, 小巧, Mag, 王嘉儀, 葉巧琳, 陳蕾, 欣宜, 顏卓靈…

都唔知幾耐未試過

男歌手就

都有 eason 嘅

希望歪文唔好寫衰個故仔

小巧好似上咗CM留言

邊度

芭樂個post

見到 個簽名

你有account?

個斷層真心好嚴重

陳柏宇 周柏豪 洪卓立
林奕匡 許廷鏗 坤哥 胡鴻鈞 羅力威
或者今年多個 洪嘉豪

仲有冇邊個

有呀
嗰度啲人

歌名

張敬軒 ？

我講新嗰班

頭三個仲新 ？

關楚耀算唔算咁

頭三個都唔新啦 許都開始舊 林奕匡再做暖男落去真係唔想聽 坤狗hubert唔想提 羅力威專心相妻教子算啦

洪嘉豪就...首歌唔錯 不過唱功就窄窄地

顏卓靈就⋯⋯

C AllStar四個醒目 拆夥單飛
補下男歌手啲位

單飛之後當唔當新人

男歌手就...

唔好卦

上年出過別消失 應該唔當

先唔好談論歌詞 我覺得dear Jane 今次有啲突破

葉麗儀8月25-26開兩場演唱會，麥花臣

反而作俾艾辛果首好重DJ味

咁重光紀念日呢

OK 嘅 無艾辛嗰首咁DJ味

老麥呢排已經係咁播自我感覺還好

咁容祖兒個首係2年前啲倉底貨黎架嘛

越聽越正

呢首同天地一沙鷗

今日聽到電台播首歌 歌詞係baby baby dont之類
男唱既 有好多假音 有冇巴絲知

顏卓靈 - 逆成長

陳奕迅 - 漸漸

香港填詞人嘅斷層真心嚴重過歌手
宜家林夕wyman 減產後有邊個後輩可以carry到香港樂壇
林若寧小克唔差但同個兩位有距離
肥仔陳更加唔使講 填詞唔岩音兼九唔搭八

其實我覺得王樂儀幾好 但見過啲人會話睇唔明

Tim Lui, 藍奕邦唔差

個問題係冇多產兼質量好嘅填詞人

多產+質量好10年都唔知有無一個

依家歌手每年歌都冇乜幾首，點多產

姐係例如黃霑>林敏聰/林振強/潘源良 >林夕/黃偉文>?

鄭sir、盧sir都未死嘅，不過一個唔會再寫，一個已經寫唔到

AGA 新歌 自由 好好聽wor
有無人同意

wyman條友2011年話減產淡出，結果呢兩三年咪又老是常出現

另一方面行頭極窄，陳詠謙講過冇特別入行方法

今年係咪出咗好幾個男新人

梁柏堅填詞都幾好 正經嘅時候
不過都係少產

其實好應該捧返d樂隊上嚟
除咗supper tonick dear jane
kolor nowhere boys呢d都好值得紅

今年903新人金似會係華納男新人洪嘉豪
仲有個男新人李晧軒，但903個榜好似冇上過佢首歌

女新人最近捧緊英皇既曾樂彤
吳嘉熙、陳嘉茵又算唔算今年女新人呢

kayan ig自稱新人

曾樂彤同亞視暗星都大機會
如果布志綸都計新人都好大機會攞

華納個女新人會唔會唱廣東歌

作曲行頭其實都好窄，近年幾乎間間公司都有Larry Wong, Randy Chow, Cousin Fong, 林家謙
近排DJ紅就個個揾Howie

小明生左喇

要幸福啊
唔知會休息幾耐

鬼咩 陳詠謙條垃圾又接唔到佢棒 咪唯有keep住蒲頭囉

聽完漸漸，即刻覺得呢班人功力加埋都未夠Eason嚟

今時今日就算有咁既功力既人出黎都唔會紅
根本冇哂市場 00後邊個仲會聽廣東歌 80後亦唔會聽新人

又咁講
Eason 真係霸左好多年
佢一派歌出碟其他人就無掟企

其實埤哥把聲唔差
但依家係都要佢唱膠歌

又女新人

joey係咪ig出道最成功例子

呢個咩人嚟

英國讀完書返黎 ig cover開 有youtube channel

突然又咁多女新人

有樣係着數啲

其實我覺得Eason同佢哋嘅差距
遠多於Joey,Kay,Janice,JW,AGA,Gin Lee等人之間嘅差距
先會造成呢個咁嚴重嘅斷層

其實個人覺得李晧軒無論第一首歌定唱功都好過洪嘉豪，但係洪後台咁勁，冇計

李晧軒第一首歌就Larry Wong x 林夕

eason,
連同級都贏唔到佢
何況後輩

新一代
成日諗住得過且過
都冇盡心盡力去搞好創作
咪輸囉

唔好話創作
連現場live都唱唔掂
做歌手嘅最基本工作都攪唔掂

同 joey/ kay 依家都唔多產
Janice,JW,AGA,Gin Lee 佢地真係好癲, 兩三個月又有幾首歌

咁女歌手又OK
男既比較新得許延鏗/ 坤哥/ 胡鴻均
最重要 3個都係 TVB 出黎
即係外面都堆唔倒

而家推嘅都係啲出道一段時間嘅人
周國賢、周柏豪、陳柏宇、林奕匡
就連側田呢啲都返嚟,偶爾出現玩下嘅麥浚龍又係出道多年
就算許廷鏗,胡鴻鈞其實都已經出道咗好幾年啦
如真係要數近年出道且有成績嘅男歌手,真係得毒坤

最慘佢依家唱垃圾歌呢

逐首歌咇出嚟兩年先一隻八首歌假大碟都叫多產

至少我地keep 住有歌聽先

JW今年開完紅館靜咗

十幾年前一年出兩隻大碟先叫多產啫
宜家好難做到咁多

市道差，我哋要接受越來越少概念大碟，同埋唔再有買新碟有一堆新歌嗰種興奮

Kay8月又有新歌

希望今年出倒碟

預計11月出好似係

粵港澳大灣區主題曲《共同家園》

作曲: 鄧智偉 填詞: 向雪懷

主唱：
譚詠麟 容袓兒 林峯 李克勤 劉愷威
王祖藍 呂方 盧冠廷 許志安 周麗淇
袁婭維 李聰 葉曉粵 歐陽靖 小肥 陳慧敏
Robynn & Kendy 吳業坤 林欣彤 王灝兒
菊梓喬 側田 雷有輝 @太極 鄧建明 @太極
林夏薇
銀河新星青年合唱團 小鱒魚兒童合唱團

總策劃：
香港匯演藝能發展中心
粵港澳大灣區青年共同家園籌備委員會

總策劃人：莊戰 陳影彤

策劃統籌：袁浩能 謝苗為
陳依寧 俞輝

歌曲製作
總製作人：鄧智偉

作曲: 鄧智偉 填詞: 向雪懷
編曲/監製: 鄧智偉 莊冬昕
說唱歌詞: 歐陽靖 葉曉粵 李聰

製作統籌:
梁弋文 鄧智德 陳子楷
余皓文 梁惠琳

錄音及混音工程師：
葉澍暉

音樂錄像製作：
導演：晴朗

錄像女主角：潘善淇
攝影：王瑋業 楊祖兒
縮時攝影：FranSo
剪接：李振偉
Special Thanks：
曾志偉 樂易玲

上面首歌我真係聽咗
一開聲就校長

唔怪得睇ig見到JW同HANA一齊拍嘢
坤哥同Mag一齊唱，坤哥遮住咗Mag把聲咁

唉，點解克勤、呂方、盧盧、雷有暉、Joey Tang、側田都重要唱呢啲維穩歌....
尤其是盧盧......可能真係畀面向雪懷 ，唉

叫每間大公司交個人啫，唔使太上心

無錯
唔通敢 reject 咩

有冇人有903 airplay

王樂儀正 周耀輝徒弟

law of 14嗰陣

去CM開個AC唔難

初哥唔明

艾辛出年開演唱會

都好多dislike吓

好慘

kay隻碟最快11月出
頭先gimme 5講話11-12月出

有冇講邊年既11-12月

陳慧琳開麥花臣

佢啲表情

呢幾年咁多人開麥花臣

陳奕迅-Duo Band大碟
容祖兒-大碟
古巨基-香港概念大碟
張敬軒-一翻唱碟一新碟
Kay-大碟
陳慧琳-暫時四首新歌
千嬅-一二三三二一、搖滾之母
好似返咗十年前感，好正

j 死人

浴缸煲煙......

聽日出碟

千嬅出精選
Kelly digital ep

sammi下星期出歌

好Juno

估唔到小巧都有去

小巧派親歌都有上勁歌唱架

陳蕾 Panther Chan

好消息。
距離新歌《慌》的推出正式進入倒數階段！很期待，因為我很喜歡這首歌～～～

#陳蕾
#慌
#自由意志
#pantherchan

source: 陳蕾Facebook

Sammi 就派新歌
聽左少少 幾好聽

星夢堆歌手企到前排好嘔心
其實佢地知唔知醜?

成個頒獎典禮都好嘔心

反而Mag去咗海外演出就冇出席

新歌已上架

JC新廣東單曲

下星期四ivana接住sammi上903

何詩 - 真·大碟（10隻歌）
今年真係熱鬧

但真係青黃不接
次次都係呢d前輩少少嘅出返歌先熱鬧

算啦
2018年了
以前80 90就話要追星追偶像姐
宜家我唔介意年紀寧願搞好返個質素先

HOCC嘅大碟今年出唔出到呀？

其實今次係咪夾埋一齊出歌出碟

“女人幫 幫女人會重色輕友麽”
夕爺

今年計主流最鍾意陳蕾
希望佢今年唔會食白果

Hocc 認真做碟
之前果d 慨念大碟都好正

新人留名

ten days in the madhouse

LM

呢隻真係不得了

應該唔會啦，可能有十大添

keep住呢個勢出歌年底出埋碟應該有獎啩

細公司歌手，都係唔好太大期望

佢嗰間好似仲係自己公司 都算係indie 真係唔好太大期望

商台新人獎應該有

唔係今年新人啦

尋晚係咪個個睇99台
Janice同Jill竟然上美女廚房

屌，大肆慶祝真係曲詞編監唱全方位咁垃圾，都可以播到咁，903呢個仆街大臺

其實個indie label都係under環球
dusty bottle果間brave nusic都係咁

下星期到SAMMI IVANA派台
幾時到JANICE FIONA

邊個

CM我見到啱啱有個用咗你呢個名開嘅account

CARL同期派既rock mama 播都唔播
睇死903實BAN SHERMAN下星期派既快歌

廣告都聽到 想避都避唔到

英皇女新人嗰首呢

佢之前係好出奇做過 同dj打好關係就可以大播特播
sherman終於派歌

坤哥把聲唔錯
唔好再唱膠歌好唔好

聽過首歌一次就del左（好難聽）
唔係好記得首歌 唔知廣告有無播
但肯定大肆慶祝有播

Larry Wong x 黃偉文睇班底似食糊K歌
不過見有大塊田合唱就

單身旅遊日誌又係一首垃圾

903成為仆街大臺，都係拜嗰個陰陽屎忽鬼所賜，禍根早種，冤魂不散

真正上位

一個人一首歌：《天衣》王嘉儀、李拾壹

Fabel - 寂寞塗鴉 MV

想知坤哥點樣可以不斷同到黃偉文合作
大把歌手恨都恨唔到

今日新歌
陳蕾，王菀之，Super Girls

Jimmy 好正

一到年中啲歌手就蒲頭
Super Girls竟然出歌 唔係話今年單飛咩

首新歌仲要唱閨蜜，笑死人咩？

王菀之 Ivana Wong - 沉默的士高 (Official Music Video)

但係呢隻歌唔錯

好過大肆慶祝n倍

其實SG咁樣出歌都幾好
量少但高質
除左第一隻碟之外SG d歌其實幾高質
(當然佢地唱就麻麻)

係咪公司要佢地做呢個題材

佢地間公司真係好垃圾

首歌係無問題，係個題材唔知曲定直姐，出嚟宣傳又要扮fd

話說上隻碟之後好似已經plug咗好多首，到底仲會唔會出碟呢

首歌ok 係佢唱得唔多ok 似唱K

玩厭陪着你走之後，今年星夢玩有了你

傅珮嘉首絕望元年好正

由許靖韻到小背心，今鋪終於揾返自我做返許靖韻

單身反而有福

咁突然

陳蕾首新歌好正呀

原來廣告歌

譚杏藍 Hana Tam - 不得了小姐 ( Official 4K MV )

今次唱得冇傻大姐咁出事 因為落左好多effect
但佢啲咬字好難頂

傅珮嘉 (傅又宣) - 《絕望元年》 Official Music Video

硬係覺得首歌好熟耳…

容祖兒、張敬軒 - Make A Beat (2018.7.10 第一次合作 麥當勞廣告 新歌 MV)

化神奇為腐朽

m 記係咪會開始大量播英皇d 歌

仲唔係呢首至尊???

唔好再快啲

by the way佢主持百萬富翁都係爭啲，成日用晴朗mode捽啲參賽者答問題

環球盛世

又麥花臣

官方14秒 MV Teaser

我都覺
但係又講唔出邊到

mag 我們不是公主？

頭一段鋼琴chord令我諗起給自己的信

即係老麥會開始將球記、蛋記啲歌梅花間竹、疲勞轟炸咁播？

大肆慶祝Remix已派台

Universal Music Hong Kong
1 小時 ·
【Robynn & Kendy新歌〈青春終老〉登場！】

人與人相遇，緣份將彼此連繫，成為朋友、伴侶。年月逝去，容貌改變，唯獨彼此的感情及承諾不老。

〈#青春終老〉表達的正是這種超越時間、言語的愛。毋須以任何憑證證明，就是那份互相明白和瞭解，你就知道對方是伴你終老的那位。

💕立即收聽︰

#RobynnandKendy Robynn Yip Kendy Suen UM Webzine 環球娛樂網誌

Robynn & Kendy - 《青春終老》 MV

軒仔新歌

軒仔又有新歌，古巨基幾時先派勁啾

環球
E神 GinLee AGA

大戰

英皇
容E 軒仔 克勤 基仔

華納同Sony今年放棄？

橙海出咗國語版

即刻無左

Spotify都落咗架

唔記得華納實有新人獎

洪仔ig話嚟緊會出新歌

又plug
講真 今年啲新人好普通
前幾年小巧/sophy

【冇錢收嘅打手】2018年第二季廣東歌十大推介

入黎睇下

今晚重播

屌唱撚到首火熱動感咁

玩遊戲好尷尬

好撚柒

曾樂彤啲唱功都好尷尬

勁廢

今年曾樂彤 上年顏卓靈

17號出新歌

覺得而家吳浩康冇乜存在感咁

小塵埃啲兒歌… 聽聽下會聽到想喊

呢幾日都係到loop緊
也許羞愧再比不上晚燈光

AGA佛山演唱會

係咪唱咗新歌

哇好full

算full喎

幾時香港開

頂住先

原來呢場係之前廣州, 唔係佛山

其實Viu有冇諗過取代TVB接捧四大頒獎典禮
佢肯搞又做到唔小圈子肯定多人支持

周柏豪7月18日出新歌 背後女人
合唱歌

其實對dear jane唔反感 但點解佢地首首情歌都一樣咁

搞咩 個編曲同本身個曲都唔夾 仲有一入chorus DJ味又出返嚟

起碼搞返多d 音樂節目先

JW, JC新歌已上架

g持

好似係同丁太合唱

鍾舒漫《開心節》

JW新歌算唔算特別

開頭覺得編曲ok 外國feel，之後怪怪地

諗住搵佢新歌嘅片，㩒㩒下睇到呢個訪問，好撚鳩

維多利亞公園定酒店???

仲有西米露佢個反應

曲詞

支持

偽術同科學會唔會兩首都十大

偽術未必

我覺得跟住果首先係

漸漸mv唔使3個星期1m views

張敬軒 - 潛水 Lyric Video

陳慧琳 EP

一半廣東歌一半國語歌

AGA喺佛山唱《戀愛為何物》

真 . 過氣過譽天后

聽到周生用把死人老牛聲唱深情歌就打冷震

好撚難聽

許廷鏗 體操MV跳舞花絮

做乜9

著到咁關體操咩事

何韻詩HOCC《極夜後》Official MV

大製作

香港唱片商會銷量榜 Week 28 @ 2018.07.21
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 04 / 02 / Recall A Little Bit / 小塵埃 (1 week no.1)
02 / 01 / 04 / Bold & Beautiful / Gin Lee (2 weeks no.1)
03 / 02 / 03 / 初戀 / 宇多田光
04 / 05 / 32 / Reputation / Taylor Swift (6 weeks no.1)
05 / 03 / 08 / dahlia II / 張敬軒 (5 weeks no.1)
06 / Re-Entry / 02 / 欲望反光 / 蕭敬騰
07 / Re-Entry / 03 / Something New / TAEYEON
08 / Re-Entry / 14 / Luna / AGA (2 weeks no.1)
09 / New / 01 / Stand Up (經典專輯復刻系列) / 張國榮
10 / Re-Entry / xx / Music Life 精選 / 陳奕迅

Music life
2013年嘅精選碟

第一有冇千五隻都成問題

我諗每個星期嗰10隻上榜碟平均加埋應該都冇2000, 現在一隻正常新碟賣到2000-3000已經偷笑

蛋記又delete咗條舊片

btw今日去食m記 聽到天地一沙鷗
仲有天才兒童 潛水同心之科學

果然球記蛋記啲歌梅花間竹疲勞轟炸

球記唯一優勢 開始俾蛋記侵蝕

我思疑蛋記宣傳部真係大換血，而家又識玩咗marketing，重攻埋老麥進一步分一杯羹，羊氏近期有啲料到

再加埋僅有同四台都frd到嘅大公司呢樣嘢，應該未來幾年都會係英皇盛世

蛋記同cctvb對咗咁多年親家，好難唔「盛世」

不過D仆街野都係冇變過
你睇下連登幾撚多打手

盛乜鬼世 咪又係開個靚價簽哂班一線或者上哂岸既霸奬，一係推哂班歌手返大陸。近十年捧新人方面完全冇貢獻，自己公司班三四線又投閒置散，係今年簽個Youtuber出隻歌 人地寰亞、華納、環球、Sony Music起碼肯谷下新人上位出碟爭下奬

味係， 環球起碼都出到aga, gin lee以至去indie圈發掘到dusty bottle
蛋記由袓兒開始食足10 幾年老本， 一味簽d 前朝一線尾翻黎霸住d 獎
聽果班都已經開始更年期

當然

蛋記不知幾有見地，
簽堆幾有talent嘅(女)歌手，
一簽簽十年八年，簽完唔捧，
咁又少幾個對手
btw 陳凱彤幾時先有歌出

曾樂彤 簽黎把撚

泳兒今年仲出唔出歌
陳凱彤成年無見又去左邊
許靖韻101完左點承接住啲人氣
英皇呢間公司 一線拎獎係盛世 非一線就黎無以為繼

btw Jay Fung去左邊

行山 跑步 打波 etc.

點解無公司肯簽佢

咁英皇掃曬啲獎的確係代表佢地盛世喎，我又冇話過佢地盛世係好事

我只不過係客觀預測黎緊一兩年嘅情況姐，唔係幫佢地打飛機喎，做咩個個負皮我
我自己都想多啲新生代，AGA gin嗰啲上到位，但無奈黎緊應該都係蛋記獨大

好掛住Sita

你樓下領展果間惠康都係盛世

屋企附近方圓幾公里都冇領展商場

其實堆男歌手好多都有出歌
柏宇,周國賢,pakho,毒坤,側田,軒仔,林奕匡,甚至eason
個個都有歌出,其實都熱鬧
不過望落去迴響無女歌手嗰堆咁大

因為女歌手出得歌果班幾乎都係大粒

許廷鏗 Alfred Hui - 體操 Gymnastics (Official Music Video)

好膠

唔大粒d 歌都好正
唔通坤哥首精裝追女仔咩

ok喎其實
講真幾欣賞佢而家走嘅路線，一邊出大路K歌另一邊又試下新嘢

AGA

操入快樂裡邊

試新嘢係好，但呢類係咪真係岩佢

陳蕾 Panther Chan 《慌》Official Music Video

唔知係佢本身形象唔match
定係佢去得唔夠盡
總之成件事搞到尷尷尬尬 odd odd地咁…
況且依類歌真係差少少就經已好易出事

不過周耀輝份詞真係一絕

呢類歌真係要個歌手放低哂平時形象,唱得夠放先正

SKY Feat. Ghost Style《趁今天有空》Teaser

唱得好難聽，佢除左大路k歌，其他曲風都handle唔到，呢首性感欠奉只有尷尬（有特別取向同對佢有幻想嘅可能好欣賞），睇埋個生硬舞姿真係笑出黎

有陣cult 味但我欣賞
不過都係覺得演員的自我修養嗰風種風格正啲

小塵埃兒歌翻唱碟，我覺得仙樂處處飄個改編重正過哪兒

1. 阿花的故事 (原唱袁鳳瑛)

2. 小太陽 (原唱路家敏)

3. 哪兒 (原唱葉蘊儀)

4. 仙樂處處飄 (原唱袁鳳瑛)

5. 如果一打 (原唱梁詠琳)

6. 生命有價 (原唱王馨平)

隻碟好值得支持，有一半我舊歌當新歌咁聽

睇完個mv好想操佢

個人意見，其實精裝追女仔幾好聽，如果唔係偽毒唱啲迴響應該會正面好多

大肆慶祝真係屌佢老母傷孽賤臺

咪鬼理傷台啦，成班DJ陣驅風油味仲勁過汪阿姐，播歌又老土又冇視野，不出十年肯定收皮

睇到個mv都唔夠膽入去聽

楊千嬅 One On One 新曲+精選 7月31號推出

近排新城真係好過傷台

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

去到頒獎禮咪又係跪低

許廷鏗呢兩年嘅表現係咪證明咗星夢肥佬冇錯
只係carry到罐頭劇歌

咁又唔係嘅
不過老實嗰句佢近排隻舞曲就真係唔知做乜咁啫
其他啲歌整體黎講都正常嘅

神奇之旅好正喎

歌正唔代表唱得好
另外使咁多錢要佢想要嘅班底，結果啲大牌班底俾哂啲hea貨佢

佢勤力，心頭高，有錢，唯獨欠缺最重要一樣，就係天份

又唔算hea嘅，大雄胖虎+強迫症都係好嘢黎

星夢不值一提
同CCTVB一齊做娛圈毒瘤啦

好聽到痴線！狂J中！

由當年俾人擺上枱唱歲月如歌，到今日唱K歌之王，條路真係唔易

聽日洪卓立出新歌

個年佢隻碟加埋Eason隻原版比人插到傻
呢啲世界級炒作宣傳得英皇諗得出

個微電影先世界級，根本係岩布仙尼啲friend

洪卓立 Ken Hung《獻醜》[Official MV]

寰亞真係幾有心捧佢咁
同埋聽日出碟

首歌悶到
今年如果淨係睇男歌手
真係覺得樂壇已死
希望Eason之後仲有新歌

陳蕾首慌好撚正

好撚正

唔hea喎，不過佢隻碟俾d勁人handle相信會hit好多

陳蕾同mr.班底出既歌都好撚正

識野！Ronny

mr. 班底d編曲好高質

嗰時聽娛樂人生就愛上咗

就黎樂隊都熱鬧過男唱手

Run Away 清新得嚟又洗腦，編曲一聽頭幾秒已經屌打市面其他K歌

當今主流樂壇得Fabel, 陳蕾 同埋 dusty bottle + 王嘉儀係令人眼前一亮

林欣彤《Da Di Da》

唔係情歌 聽落好Relax

終於等到佢開啦

Run Away正呀 而家都仲loop緊
希望佢今年有獎啦

無獎真係無天理

記得之前佢係細so個流動直播室唱live好好聽

香港樂壇無天理左好耐

陳蕾會唔會係側田方皓玟2.0? 上年兩個因為細公司比人調獎調到痴線

嘩

聽落幾正

已上架

兩plug都好聽

深息 Bare Mix

好好聽

英皇可唔可以唔好再當佢同立立冇到

唔可以
簽完捧完古巨基到張敬軒
之後又李克勤
過兩年肯定又唔知會簽邊個
英皇自己親生仔慘過食屎

英皇又一堆人出黎Plug歌
內部爭Quota爭到就死

唔知點講
個melody有啲怪 又唔係唔好聽 但真係有啲怪
可能因為首歌10年前寫落 所以同而家啲曲有啲分別啦

真係唔知靠咩維生

LuvDat - 《飛行號(Unipolar Version)》MV

fly high~

佢哋做乜咁話自己

JC中文名新寫法 陳泳彤

本身陳詠桐
睇嚟又係風水嘢

屌 點解佢地仲有得出歌

有資源不如幫keeva出碟好過啦

創造完google唔到嘅Yan Ting後，環球又創造認唔到樣嘅LuvDat，點入屋

個造型係佢哋自己定公司諗出嚟

Eason 8月會有首新歌《可一可再》
作曲：陳奕迅

捧yanting都好呀 起碼有樣+啲歌係m記都洗咗唔少腦

有樣? 要再整下先得喎

填詞又陳詠謙？？？

好大機會係

晒鳩氣啦
改咩名都唔會紅嘅

說散就散喺強國好似紅過…

唔係話Eason成隻新碟啲歌都係肥仔填咩

陳詠謙喺Duo Band和音，佢包碟先符合主題

今次有2隻國語歌同1隻英文歌
肥仔唔識填啩

一場麥花臣都賣唔晒
開兩場紅館咁搞笑？
會唔會經牙醫學會派飛？

唔怕啦，宜家都全黑色架啦

點解失望 Live正架喎 佢今晚唱左啲咩

宜家嘅紅館真係冇晒代表性

我睇左ig有啲人影既片段
覺得like a gun唔應該合唱
真係冇平時咁正

exactly
其實依家開紅館嘅都有幾種
有啲就無實力都開紅館
有啲有實力但係歌迷人數(講緊會課金睇嘅)又未去到上到紅館嘅位
有啲乜都齊喇但係即變咗做要訓街都搞唔掂
我知上面嗰3種包唔哂所有歌手，但係望到近幾年嘅情況，我都唔知講乜好喇

歌迷人數多嗰個 唔知點解個腦彈左鄭俊弘出嚟

係咪真係plug？

有冇人有去睇個show?

琴晚都有睇牙醫 但我覺得佢唱得麻麻咋喎
高音無論真假音都有唔少flat左
同埋佢唱soft個part真係有待加強

我

我都想睇
不過撞時間

體操聽聽下又幾正
可能因為冇睇住MV

agger

睇左做拒與 Gin Lee 合作

報紙佬有心誤導

我都睇錯咗

個mv真係

等緊剪髮，間舖用YouTube播近年廣東歌

好少舖頭肯播新嘅廣東歌

播咗邊首

長相廝守，羅生門，原來只因深愛著，高山低谷，心之科學，忘記我自己，你是你本身的傳奇，男人背後（合唱版）

嗯，不過有一半都

上Youtube睇無期唱得好好

歌手盧凱彤跑馬地豪宅墮樓亡。
歌手盧凱彤（Ellen）墮樓身亡。現場為跑馬地成和道69號一幢豪宅，今早(5日)9時50分，一名女子被發現由高處墮下，倒臥平台，救護員接報趕至，證實女子已傷重死亡。警方調查後，證實女子為歌手盧凱彤，初步相信她由20幾層高墮下，墮樓原因有待調查。

盧為香港歌唱組合at17成員，2001年，15歲Ellen與林二汶組成組合at17出道，2011年二人分開發展，Ellen推出個人首張專輯，樂迷反應熱烈。2013年Ellen首次入圍台灣金曲獎，同年Ellen籌備首個個人大型演唱會，壓力過大，情緒開始出現問題，最終在黃耀明勸喻下求醫，2014年證實患上躁鬱症及人群恐懼症，經過一年藥物控制及心理輔導，Ellen成功走出陰霾。去年六月，盧大方宣布出櫃兼承認於2016年與同性密友余靜萍拉埋天窗。

ellen rip

第一次聽佢唱歌應該係睇環記啲校園show
無諗過
我認我遲聽

上次睇佢哋at17重組
估唔到係最後一次

我上次睇佢地係shine演唱會

今個星期903想點
先係潛水帶頭
跟住人妻帶頭
而家到沉默的士高帶頭
到底想冠邊首

三首都唔想咁快冠
最後單身旅遊日誌連播20次反cup

Loop咗一日ellen

單身旅遊日誌排緊第4
絕對有機

Spotify出咗新歌

屌而家潛水人妻沉默3首都16次
單身15次
亂到癲

巴打跟得好貼
睇黎係cm資深會員

係咪下咗架？唔見有 有無人聽咗

都唔知903想玩乜

當年環球幫唔到佢開紅館
結果咁多年後先有得開star hall

Juno - 勇悍‧17

曲：澤日生
詞：林夕
編：王雙駿
監：麥浚龍 / 王雙駿

麥生唱功依舊, 唱得唔好聽, 咁好嘅班底, 差不多全首歌都係和音襯底, 簡直嘥咗隻歌

Juno都唔係聽唱功㗎啦

所以咪話嘥咗首好歌囉

CM嗰邊係咪講緊Kay同Juno出合輯 跟唔到

好似係 岩岩Juno上叱咤樂壇講左

非常失望，全碟唔係Kay嘅話，真係要認真諗過先買

你係咪cm果邊個同名會員

係，有咩問題呀？

呢個又做乜9

問下啫

WFC

個Project合作同簽約係你情我願，阿Kay覺得件事有趣去做肯試新嘢，都唱咗十幾年歌點解唔支持佢做自己鍾意既嘢？點解嗰邊啲人講到一定會出垃圾咁隻碟唔值得聽 定係根本仲好care阿kay要攞咩獎

唔係話唔支持佢試新野
係諗住佢自己出大碟
點知係合輯果種反差好失望啫
太耐冇歌喇佢
btw我對903死都唔俾女金佢仲係耿耿於懷，講完

我只覺得佢自己唔care, 做fans或者做佢老公（即係你）應該多啲支持佢想點行，而唔係佢跟住個市場、大眾去走條路。現在合輯應該都有5-6首新歌 同埋下年應該都會出自己新碟啦我估

Agree

年中先出返黎
做隻合輯出5首自己歌試試水溫都好呀其實
個project 仲要係有連貫性又有故事 點解唔支持下呢
況且以佢呢啲佛系性格
我都唔覺kay一出返黎就會出隻11隻歌大碟
依家有麥浚龍share 一半 何樂而不為呢？
可能下年會有屬於佢自己既專輯
利申：好支持Kay 都好想佢有朝一日拎女金
但同樣支持佢行自己鐘意既音樂路

寧願佢出合輯都唔想再等多成年

個名更加支那

呢首同DJ嘅生化危機可以mix埋做一首歌

呢首會收錄喺同kay嘅合輯裡面？咁人渣禽獸呢

到底11定18首架

之前 Kay 話 11首

而家juno又話18即係點

會唔會遲啲又變20首

佢話人渣禽獸係另一碟，已經差唔多錄好 多產到佢

Kay 11
Juno 7

其實最嬲係 903 連十大都唔比山林道

跟住又講點樣 903 撐 Kay, 笑撚死人咩

唔知有無合唱？

突破盲腸

年尾出唔出到

星娛樂個channel好多暗星

JC都還好
呢個就真係哂鳩氣

個樣好老 不了

Groupmate

張敬軒 Hins Cheung《潛水》[Official MV]

究竟呢兩三年啲大碟發生咩事
上榜個啲差唔多全部都係舊碟

香港，新不如舊

開左 10